你班仆街對唔對得住攬炒巴？

攬炒巴團隊整左段片鼓勵香港人，點解只係得3.6k views架 ，比五毛片仲少人睇！？
快d share出去幫手like + 留comment啦

另外11月2號下晝先3點響維園，攬炒巴團隊搞全球對抗極權既流水式集會，已經入紙申請緊不反啦，麻煩大家宣傳下，仲有一個禮拜時間，目標今次要有一百萬人！！

五大訴求，缺一不可！

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

11月2號星期六 15:00 維園見

但港島地形對黑警有利好多，次次都慘敗收場

見有個tag寫不公開影片?

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

推啦，五日時間谷人數就要依家開始

呢條之前傳過

之前咪出過 條片

同埋點解係不公開??

最緊要比其他人知道11月2號3點有集會
地點之後再傾
同埋幫手推條片

推呀

11.2

我係攬炒巴個po直接copy條link喳你地睇唔到段片？

推
11月2號要出嚟集會

因為集中谷另一條

推

谷呢條

係咩有另一條? 我係攬炒巴個po直接copy條link擺係度喳喎，我以為呢條係official

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

ok好

同問 咁樣既話係咪D 人會search唔到/youtube唔會recommend? 導致少人reach到

谷攬炒巴團隊宣傳片
11月2號星期六15:00 維園見

推！！

Push

呢條片好似10月1之前見過

Tui

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

入黎推下

其實喺twitter睇咗，不過都幫你推一推

Yes ----> Unlisted = 不公開影片

like sub and share

推
馬丁段speech好match香港

推
推
推
like like呀

Push ar!

我愛攬炒

推返個士氣

44k

係，當係振奮返士氣都好

光復香港 時代革命

44k都好少要推呀

每次睇呢段片內心果股熱血要爆喇

屌 二號唔得閒呀

係，但我po錯左條不公開既片，要推呢條先岩

因為係不公開影片

佢哋好似release咗條片幾次

推啦屌

呢條先岩

佢由6月幫到我地呢家 都未L懶過
我地有資格去懶咩

呢條先岩
11月2號星期六15:00 維園見

推啊

推啊

fight until the last one

推推

唔多想去港島

條片SET左 不公開
無LINK根本搵唔到, 唔怪得少人知啦

push

唔到

pusj

收到

加油呀大家

unlisted喎 ching

狠狠一推

推呀！！

加油

一定推

Ok

推！

攬炒巴

原先果個唔係民記個邊架咩??

推 第一次睇果時 已經有感觸 喊左 喊埋右
今日睇多次 好想快d 贏 唔想再有手足受傷
發誓一世唔會原諒死黑警

Pushhh

呢條先岩
11月2號星期六15:00 維園見
呢撚多條架咩

大大力推呀

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 禁止內地擔保人和抵押品]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國的二萬幾億美元外債（中國中央人民銀行公佈），外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。 正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加抵押品

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推呀 1102見

想問11月2號係唔係全球都有？因為人在美國

推爆

不公開呀大佬

Push
推唔到攬抄巴個post

11月2維園見

pish

咪撚維園

講左幾多次

嗚，搞喊人嫁

原本依段片係為929而整，而且已經放咗上我地youtube channel

但係為咗唔好過咗929就浪費條片，我地決定抹走ending 929字眼，另外upload，放上

(為免有兩條99%一樣嘅片喺channel出現，所以新版set unlisted)

多謝大家

推 一間睇

每人每日禁幾次！！！！

攬炒巴
究竟係推邊條岩岩先發覺咁有咁多version
呢條?

寧鳴而死 不默而生

推推推

112照推無誤

不公開就係咁架啦...駛唔駛話人仆街呀？

Pish

o

721 831 101

112 點都要出維園 大家應承我 之後個幾日啲人點帶風向話咩18區都好 我哋都要3點到維園200萬人大遊行 611冇人理危唔危險都出咗嚟 一心只係為咗阻止二讀

sor我無留意 係我錯

pishhhhpishhpishhhhhpisjh

112維園見

條片係不公開wor

佢哋release咗最少4次

great video

Btw, 攬炒巴去左邊？
好耐冇上水

ＰＵＳＨ

行動post 呀

，

好撚耐以前㗎啦喎
坐左幾耐

tui

p

好撚憎呢啲topic
直接叫人俾like支持唔得咩

睇左

呢條先係公開喎

五大訴求！缺一不可！

不公開影片你想有幾多人啫

推唔郁係咩事

話時話籌左成千萬除左落廣告仲用左去邊

推
所羅門就mon到實一實
攬炒巴就唔理？同我用view數懲罰佢

推呀！11月2日！

兩條都得，最緊要有人睇到，有返士氣，打返出隊形

push push

睇到真係喊左出黎...

推佢老味

Push push

不公開架喎傻鳩

推，睇多次

pushhh 1102

112

主線任！

之前既2千幾 3千幾既正評唔見哂既推呀

支持

need to push this

100萬人咁少？ 要多D呀！！！！

我愛攬炒巴

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

11月2

支持，P仔無得推，靠大家幫手

Pushhhhhhhhhh

宜家睇 分享埋比人睇

#保護吳傲雪行動

本撚樣遣責以下網址藍絲文宣
侮辱警暴受害人吳傲雪及中大校長。
作出此行為者，人格卑劣，可恥。
為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）

拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

劉穎匡Facebook宣布咗星期日集會取消
集中去攬炒巴呢個啊

推呀..

之前推咗民記 channel 嗰條

睇完再推

pish~~~~~

宣傳太少

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

推推推推推推

幫你推

無人推又上唔到熱門咁怪

高質

推

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

———————
11.2 維園見

你他撚樣仆街前仆街後 自己搞錯咋 柒頭

寧嗚而死 不默而生

11.2 再次召集200萬人
流水式塞爆港島

P推！

11月2號維園見

十一月二日

行動post要推

催淚

推爆佢

Qg推

2/11 維園見

又造神

推 出面好多膠po

11 2 wai yuen kin

推！！！

光復香港

112
維園見

塞爆港島

1102

多謝

一百萬！

已努力 各大平台宣揚

AirDrop works!
Join me!

禮拜六見!

In 攬巴 We Trust

你較返public會多啲人睇到 unlisted 要有link先睇到

up